其實男人唔嫌棄豬扒，都會搵到女友

係交友網，搵ｄ 30多d, 趕結婚,樣老老地,又豬又肥個d
佢地多數肯, 唔諗咁多唔會拍唔到拖

豬扒唔嫌棄毒拎都會有人埋單

就算你冇能力食好嘢 日日食白粥 食到悶
都唔代表要去食屎調劑下嘅

香港6分男係香港要食4分女 要俾人屌你廢
點解唔去台灣食8分女？

只要你正正常常，臭雞老了仆到埋嚟

又豬又肥嗰班女好有要求架，唔係你以為佢哋30幾歲都冇拖拍係因為識唔到男仔呀？

我要玄彬

咁拍拖為乜？

屌西瓜
唔係咩

打丁好過

好貼切

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

粥都冇得食……

岩牙ching世事給你看透

唔嫌佢係大陸妹、醜、貪慕虛榮、洗衫版、唔識煮飯、唔做家務、無墨水、八婆性格
的確搵女友無難度